# translation of fedora-web.master-fedoraproject.po to
# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2009 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
#
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
# Terry Chuang <tchuang@redhat.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fedora-web.master-fedoraproject\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-26 17:10-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-14 16:41+1000\n"
"Last-Translator: Terry Chuang <tchuang@redhat.com>\n"
"Language-Team:  <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.4\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: data/content/contact.html:7
msgid "Contact - Fedora Project"
msgstr "聯絡資訊 - Fedora 專案"

#: data/content/contact.html:10
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: data/content/contact.html:11
msgid "The following are a list of contacts for various projects, queries and issues related to the Fedora Project."
msgstr "以下為一列與 Fedora 專案相關的各個專案、疑問和事宜上的聯絡人清單。"

#: data/content/contact.html:13
msgid "End User Support"
msgstr "直接用戶支援"

#: data/content/contact.html:14
msgid "For end-user help or to work with the development team, <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">communicate with the Fedora community</a>. For other requests, email the appropriate team lead or contact listed here."
msgstr "如欲取得直接用戶協助或是與開發團隊進行合作，請至 <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">聯繫 Fedora 社群</a>。如有其它事宜請透過電子郵件來和相關團隊負責人進行聯繫，或是聯絡此清單中所列出的聯絡人。"

#: data/content/contact.html:16
msgid "Legal Issues"
msgstr "法律相關事宜"

#: data/content/contact.html:17
msgid "If you have any legal questions that can be discussed in public, post to <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-legal-list\">fedora-legal-list</a> or if you have any private legal questions send a mail to legal AT fedoraproject.org."
msgstr "若您有任何可公開討論的法律問題，請發送至 <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-legal-list\">fedora-legal-list</a>，若是屬於私密的法律問題，請發送郵件至 legal AT fedoraproject.org。"

#: data/content/contact.html:19
msgid "Press"
msgstr "出版"

#: data/content/contact.html:20
msgid "For Press related questions, please contact <a href=\"mailto:press@fedoraproject.org\">press@fedoraproject.org</a>."
msgstr "有關於出版相關的問題，請聯繫 <a href=\"mailto:press@fedoraproject.org\">press@fedoraproject.org</a>。"

#: data/content/contact.html:22
msgid "Website Issues"
msgstr "網站相關事宜"

#: data/content/contact.html:23
msgid "If you have any queries or issues related to Fedora Project websites (fedoraproject.org, fedorahosted.org, and fedorapeople.org), please contact <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>."
msgstr "若您有任何與 Fedora 專案網站（fedoraproject.org、fedorahosted.org 和 fedorapeople.org）相關的問題或事宜，請聯繫 <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>。"

#: data/content/contact.html:24
msgid "<strong>NOTE: <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a> is NOT to be used for support requests. If you need End User support please visit the <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Communicate page on the Wiki</a>. All emails to <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a> are publicly archived.</strong>"
msgstr "<strong>請注意：<a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a> 無法被用來進行支援請求。若您需要直接用戶支援，請參閱 <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Wiki 上的通訊網頁</a>。所有發至 <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a> 的郵件都會被公開存檔。</strong>"

#: data/content/contact.html:26
msgid "Apache Test Page"
msgstr "Apache 測試網頁"

#: data/content/contact.html:27
msgid "Fedora Test page"
msgstr "Fedora 測試網頁"

#: data/content/contact.html:28
msgid "If you visit a website and see a Fedora Test page similar to the one pictured above, don’t be alarmed. It simply means that the website you are visiting is running an Apache web server that has either has not been configured, is currently experiencing problems or is undergoing routine maintenance. Read more about the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Server_Test_Page\">Fedora Test page via our Wiki</a>."
msgstr "若您所參閱的網頁出現了與上圖類似的 Fedora 測試網頁，請不用驚慌。這只是代表您所瀏覽的網站使用了未配置的 Apache 網站伺服器、目前正遇上問題，或是正在進行維護。請參閱更多有關於 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Server_Test_Page\">透過 Wiki 來存取的 Fedora 測試網頁</a> 的相關資訊。"

#: data/content/contact.html:29
msgid "<strong>NOTE: If the domain is not one of fedoraproject.org, fedorahosted.org, or fedorapeople.org, then it is NOT owned by the Fedora Project and as such we are NOT to be contacted with questions about that domain. Please contact the owner of the website and ask them to fix the problem. In general, mail sent to the name “webmaster” and directed to the website’s domain should reach the appropriate person. So for example, if you experienced problems while visiting www.example.com, you should send e-mail to “webmaster@example.com”.</strong>"
msgstr "<strong>請注意：若網域不是 fedoraproject.org、fedorahosted.org 或 fedorapeople.org 其中之一的話，那麼它便不為 Fedora 專案所擁有，因此不該因為該網頁的問題而聯絡我們。請聯繫該網站的擁有者並請求他們解決問題。一般情況下，發至「webmaster」名下並且轉發至網站之網域的郵件都應到達適當的人的手中。比方說，若您瀏覽 www.example.com 時遇上了問題，您的郵件應發至「webmaster@example.com」。</strong>"

#: data/content/contact.html:31
msgid "Mirror Problems"
msgstr "鏡像問題"

#: data/content/contact.html:32
msgid "If you encounter any problems or have questions regarding Fedora project mirrors, please contact <a href=\"mailto:mirror-admin@fedoraproject.org\">mirror-admin@fedoraproject.org</a>."
msgstr "若您遇上了有關於 Fedora 專案鏡像上的問題或有疑問得話，請聯繫 <a href=\"mailto:mirror-admin@fedoraproject.org\">mirror-admin@fedoraproject.org</a>。"

#: data/content/contact.html:34
msgid "Other Contacts"
msgstr "其他聯絡人"

#: data/content/contact.html:35
msgid "For a list of other contacts please see the <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Contact\">Contact page on the Wiki</a>."
msgstr "如欲取得一列「其他聯絡人」的清單，請參閱 <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Contact\">Wiki 上的聯絡人網頁</a>。"

#: data/content/counter.html:7 data/content/get-fedora-all.html:7
#: data/content/get-fedora-kde.html:7 data/content/get-fedora-options.html:7
#: data/content/get-fedora-ppc.html:7 data/content/get-fedora.html:7
#: data/content/get-help.html:7 data/content/get-prerelease.html:7
#: data/content/index.html:7 data/content/join-fedora.html:7
#: data/content/keys.html:7 data/content/rss.html:7
#: data/content/sponsors.html:7 data/content/verify.html:7
#: data/content/e/404.html:7
msgid "Fedora Project"
msgstr "Fedora 專案"

#: data/content/counter.html:12
msgid "Fedora Release Counter"
msgstr "Fedora 發行計時器"

#: data/content/counter.html:14
msgid "To add a Fedora Release counter to your own site, simply place the following code wherever you want it to appear:"
msgstr "若要將 Fedora 發行計時器加到您的網頁上，請直接將以下程式碼放置在您想要它被顯示的地方即可："

#: data/content/counter.html:18
#, fuzzy
msgid "The lang parameter can be changed to display the counter in a different language.  Currently, the values de, en, hu, is, it, pt_BR, ru, and tr are supported.  When no language is specified, English will be used."
msgstr "「lang」語言參數可用來修改計時器的顯示語言。目前所支援的值為 de、en、hu、is、it 和 pt-br。當未指定語言時，英文將會被使用。"

#: data/content/get-fedora-all.html:13 data/content/get-fedora-kde.html:11
#: data/content/get-fedora-ppc.html:11
msgid "&#8592; Back to the main \"Get Fedora\" page"
msgstr "&#8592; 返回至「取得 Fedora」的主頁"

#: data/content/get-fedora-all.html:15 data/content/get-fedora-kde.html:13
#: data/content/get-fedora-ppc.html:13 data/content/get-prerelease.html:12
msgid "Fedora, For You."
msgstr "您的 Fedora。"

#: data/content/get-fedora-all.html:16 data/content/get-prerelease.html:14
#, fuzzy, python-format
msgid "After downloading an ISO, <a href=\"https://fedoraproject.org%s/%s/verify\">verify</a> it."
msgstr "當您下載了 ISO 之後，請<a href=\"%s/%s/verify\">驗證</a>它。"

#: data/content/get-fedora-all.html:17 data/content/get-prerelease.html:15
msgid "Install Media"
msgstr "安裝媒介"

#: data/content/get-fedora-all.html:20 data/content/get-fedora-all.html:87
#: data/content/get-fedora-all.html:114 data/content/get-prerelease.html:18
#: data/content/get-prerelease.html:51 data/content/get-prerelease.html:69
msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

#: data/content/get-fedora-all.html:22 data/content/get-fedora-all.html:26
#: data/content/get-fedora-all.html:35 data/content/get-fedora-all.html:39
#: data/content/get-fedora-all.html:43 data/content/get-fedora-all.html:51
#: data/content/get-fedora-all.html:60 data/content/get-fedora-all.html:78
#: data/content/get-prerelease.html:20 data/content/get-prerelease.html:23
#: data/content/get-prerelease.html:31 data/content/get-prerelease.html:34
#: data/content/get-prerelease.html:42
msgid "i386"
msgstr "i386"

#: data/content/get-fedora-all.html:22 data/content/get-fedora-all.html:23
#: data/content/get-fedora-all.html:24 data/content/get-fedora-all.html:35
#: data/content/get-fedora-all.html:36 data/content/get-fedora-all.html:37
#: data/content/get-fedora-all.html:51 data/content/get-fedora-all.html:52
#: data/content/get-fedora-all.html:53 data/content/get-fedora-kde.html:54
#: data/content/get-fedora-ppc.html:33 data/content/get-prerelease.html:20
#: data/content/get-prerelease.html:21 data/content/get-prerelease.html:22
#: data/content/get-prerelease.html:31 data/content/get-prerelease.html:32
#: data/content/get-prerelease.html:33
msgid "Install DVD"
msgstr "安裝 DVD"

#: data/content/get-fedora-all.html:23 data/content/get-fedora-all.html:27
#: data/content/get-fedora-all.html:36 data/content/get-fedora-all.html:40
#: data/content/get-fedora-all.html:44 data/content/get-fedora-all.html:52
#: data/content/get-fedora-all.html:66 data/content/get-fedora-all.html:79
#: data/content/get-fedora-all.html:90 data/content/get-fedora-all.html:98
#: data/content/get-fedora-all.html:106 data/content/get-fedora-all.html:117
#: data/content/get-fedora-all.html:124 data/content/get-fedora-all.html:131
#: data/content/get-prerelease.html:21 data/content/get-prerelease.html:24
#: data/content/get-prerelease.html:32 data/content/get-prerelease.html:35
#: data/content/get-prerelease.html:43 data/content/get-prerelease.html:54
#: data/content/get-prerelease.html:61 data/content/get-prerelease.html:72
#: data/content/get-prerelease.html:79
msgid "x86_64"
msgstr "x86_64"

#: data/content/get-fedora-all.html:24 data/content/get-fedora-all.html:28
#: data/content/get-fedora-all.html:37 data/content/get-fedora-all.html:41
#: data/content/get-fedora-all.html:45 data/content/get-fedora-all.html:53
#: data/content/get-fedora-all.html:72 data/content/get-fedora-all.html:80
#: data/content/get-prerelease.html:22 data/content/get-prerelease.html:25
#: data/content/get-prerelease.html:33 data/content/get-prerelease.html:36
#: data/content/get-prerelease.html:44
msgid "ppc"
msgstr "ppc"

#: data/content/get-fedora-all.html:26 data/content/get-fedora-all.html:27
#: data/content/get-fedora-all.html:28 data/content/get-fedora-all.html:39
#: data/content/get-fedora-all.html:40 data/content/get-fedora-all.html:41
#: data/content/get-fedora-all.html:60 data/content/get-fedora-all.html:66
#: data/content/get-fedora-all.html:72 data/content/get-prerelease.html:23
#: data/content/get-prerelease.html:24 data/content/get-prerelease.html:25
#: data/content/get-prerelease.html:34 data/content/get-prerelease.html:35
#: data/content/get-prerelease.html:36
msgid "Install CDs"
msgstr "安裝 CD"

#: data/content/get-fedora-all.html:33 data/content/get-fedora-all.html:95
#: data/content/get-fedora-all.html:121 data/content/get-prerelease.html:29
#: data/content/get-prerelease.html:58 data/content/get-prerelease.html:76
msgid "Direct Download"
msgstr "直接下載"

#: data/content/get-fedora-all.html:43 data/content/get-fedora-all.html:44
#: data/content/get-fedora-all.html:45
#, fuzzy
msgid "Network Install CD"
msgstr "安裝 CD"

#: data/content/get-fedora-all.html:49 data/content/get-fedora-all.html:103
#: data/content/get-fedora-all.html:128
msgid "Metalinks"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-all.html:76 data/content/get-prerelease.html:40
msgid "Jigdo"
msgstr "Jigdo"

#: data/content/get-fedora-all.html:84 data/content/get-prerelease.html:48
msgid "Fedora Desktop Live Media"
msgstr "Fedora 桌面環境的 Live 媒介"

#: data/content/get-fedora-all.html:89 data/content/get-fedora-all.html:97
#: data/content/get-fedora-all.html:105 data/content/get-fedora-all.html:116
#: data/content/get-fedora-all.html:123 data/content/get-fedora-all.html:130
#: data/content/get-prerelease.html:53 data/content/get-prerelease.html:60
#: data/content/get-prerelease.html:71 data/content/get-prerelease.html:78
msgid "i686"
msgstr "i686"

#: data/content/get-fedora-all.html:89 data/content/get-fedora-all.html:90
#: data/content/get-fedora-all.html:97 data/content/get-fedora-all.html:98
#: data/content/get-fedora-all.html:105 data/content/get-fedora-all.html:106
#: data/content/get-fedora-all.html:116 data/content/get-fedora-all.html:117
#: data/content/get-fedora-all.html:123 data/content/get-fedora-all.html:124
#: data/content/get-fedora-all.html:130 data/content/get-fedora-all.html:131
#: data/content/get-fedora-kde.html:34 data/content/get-fedora.html:38
#: data/content/get-prerelease.html:53 data/content/get-prerelease.html:54
#: data/content/get-prerelease.html:60 data/content/get-prerelease.html:61
#: data/content/get-prerelease.html:71 data/content/get-prerelease.html:72
#: data/content/get-prerelease.html:78 data/content/get-prerelease.html:79
msgid "Live CD"
msgstr "Live CD"

#: data/content/get-fedora-all.html:111 data/content/get-prerelease.html:66
msgid "Fedora KDE Live Media"
msgstr "Fedora KDE Live 媒介"

#: data/content/get-fedora-all.html:136 data/content/get-fedora-kde.html:64
#: data/content/get-fedora-ppc.html:43 data/content/get-prerelease.html:84
msgid "Let me look around..."
msgstr "讓我查看..."

#: data/content/get-fedora-all.html:138 data/content/get-fedora-kde.html:66
#: data/content/get-fedora-ppc.html:45 data/content/get-prerelease.html:86
msgid "See all torrents"
msgstr "查看所有種子"

#: data/content/get-fedora-all.html:139 data/content/get-fedora-kde.html:67
#: data/content/get-fedora-ppc.html:46 data/content/get-prerelease.html:87
msgid "See all mirrors"
msgstr "查看所有鏡像"

#: data/content/get-fedora-all.html:140 data/content/get-fedora-kde.html:68
#: data/content/get-fedora-ppc.html:47 data/content/get-prerelease.html:88
msgid "See all custom spins"
msgstr "查看所有自訂的 spins"

#: data/content/get-fedora-all.html:142 data/content/get-fedora-kde.html:70
#: data/content/get-fedora-ppc.html:49
msgid "Slow Internet? No Internet?"
msgstr "網路速度緩慢？沒有網路？"

#: data/content/get-fedora-all.html:143 data/content/get-fedora-kde.html:71
#: data/content/get-fedora-ppc.html:50
msgid "Get a copy of Fedora Media sent via postal mail."
msgstr "透過郵遞來取得一份 Fedora 媒介。"

#: data/content/get-fedora-all.html:145 data/content/get-fedora-kde.html:73
#: data/content/get-fedora-ppc.html:52
msgid "Purchase installation media for Fedora from <a name=\"media\" href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/OnlineVendors\">online vendors</a> or a <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/LocalVendors\">local vendor</a> in your area."
msgstr "請由<a name=\"media\" href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/OnlineVendors\">網路商店</a>或您當地的<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/LocalVendors\">本地經銷商</a>購買 Fedora 的安裝媒介。"

#: data/content/get-fedora-all.html:146 data/content/get-fedora-kde.html:74
#: data/content/get-fedora-ppc.html:53
msgid "Can't afford the price of installation media? Request Fedora installation media from the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/FreeMedia\">Fedora Free Media Program</a>."
msgstr "無法購買安裝媒介嗎？您可至 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/FreeMedia\">Fedora 免費媒介計劃</a>申請 Fedora 安裝媒介。"

#: data/content/get-fedora-all.html:149 data/content/get-fedora-kde.html:77
#: data/content/get-fedora-ppc.html:56
msgid "When you place an order with a <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">participating vendor</a>, you may also sponsor the cost of media for users who cannot afford it, such as people in developing nations. Consider participating in the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">Fedora Sponsored Media Program</a>."
msgstr "當您透過<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">協力經銷商</a>來進行訂購時，您亦可為無法購買該媒介的人們進行贊助（例如開發中國家的人們）。您可考慮參與 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">Fedora 媒介贊助計劃</a>。"

#: data/content/get-fedora-kde.html:15
msgid "Have a PowerPC?  Go here!"
msgstr "若您有 PowerPC 的話請到此！"

#: data/content/get-fedora-kde.html:16 data/content/get-fedora-ppc.html:16
msgid "Show me all download options in one page!"
msgstr "在單頁中顯示所有的下載選項！"

#: data/content/get-fedora-kde.html:20
msgid "The <a href=\"http://www.kde.org/\">K Desktop Environment</a> (KDE) is an alternative desktop environment for Fedora. It provides a different look and feel to the windows, menus, and general desktop behavior of Fedora. If you prefer the K Desktop Environment, you may download the KDE version of Fedora below."
msgstr "<a href=\"http://www.kde.org/\">K 桌面環境</a>（KDE）為 Fedora 的另一個桌面環境。它提供了不同的視窗和選單的外觀和感覺，以及不同的一般 Fedora 桌面運作特性。若您較偏好使用 如果您喜欢 K 桌面環境的話，您可於下方下載 Fedora 的 KDE 版本。"

#: data/content/get-fedora-kde.html:23
#, fuzzy
msgid "Get Fedora 13 KDE Desktop Edition Now <em class=\"byline\">Installable Live CD</em>"
msgstr "馬上取得 Fedora 11 KDE 桌面版本 <em class=\"byline\">可安裝的 Live CD</em>"

#: data/content/get-fedora-kde.html:25 data/content/get-fedora-kde.html:45
#: data/content/get-fedora-ppc.html:24
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: data/content/get-fedora-kde.html:27
#, fuzzy
msgid "Fedora 13 Installation Guide"
msgstr "Fedora 11 安裝指南"

#: data/content/get-fedora-kde.html:28 data/content/get-fedora-kde.html:48
#: data/content/get-fedora-ppc.html:27
#, fuzzy
msgid "Fedora 13 Release Notes"
msgstr "Fedora 11 發行公告"

#: data/content/get-fedora-kde.html:29 data/content/get-fedora-kde.html:49
#: data/content/get-fedora-ppc.html:28
msgid "Help &amp; Support"
msgstr "說明 &amp; 支援"

#: data/content/get-fedora-kde.html:30 data/content/get-fedora-kde.html:50
#: data/content/get-fedora-ppc.html:29
msgid "Verify your download"
msgstr "驗證您所下載的文件"

#: data/content/get-fedora-kde.html:35
msgid "This is the latest version of the Fedora Linux operating system featuring the KDE desktop.  It's everything you need to try out Fedora&#8212;and if you like it, install it right from the desktop!"
msgstr "這是含有 KDE 桌面的最新版 Fedora Linux 作業系統。請嘗試 Fedora&#8212;，若您喜歡的話，您可直接由桌面上來安裝它！"

#: data/content/get-fedora-kde.html:38
#, python-format
msgid "%sMB, ISO format, 1 CD-ROM disc image for Intel-compatible PCs"
msgstr "針對於 Intel 相容 PC 的 %sMB、ISO 格式、1 CD-ROM 鏡像"

#: data/content/get-fedora-kde.html:38 data/content/get-fedora-kde.html:58
#: data/content/get-fedora-ppc.html:37
#, fuzzy
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-new-users.html#sn-making-media\">How do I use this file?</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/en-US/html/sn-making-media.html\">我該如何使用此檔案？</a>"

#: data/content/get-fedora-kde.html:40 data/content/get-fedora-kde.html:60
#: data/content/get-fedora-options.html:65
#: data/content/get-fedora-options.html:70
#: data/content/get-fedora-options.html:86
#: data/content/get-fedora-options.html:91
#: data/content/get-fedora-options.html:107
#: data/content/get-fedora-options.html:112
#: data/content/get-fedora-options.html:128
#: data/content/get-fedora-options.html:133
#: data/content/get-fedora-options.html:148
#: data/content/get-fedora-options.html:154
#: data/content/get-fedora-options.html:164
#: data/content/get-fedora-options.html:170
#: data/content/get-fedora-options.html:180
#: data/content/get-fedora-options.html:186
#: data/content/get-fedora-options.html:220
#: data/content/get-fedora-options.html:230
#: data/content/get-fedora-options.html:237
#: data/content/get-fedora-options.html:242
#: data/content/get-fedora-ppc.html:39 data/content/get-fedora.html:41
msgid "Download Now!"
msgstr "馬上下載！"

#: data/content/get-fedora-kde.html:43
#, fuzzy
msgid "Upgrade to Fedora 13 from an older version"
msgstr "由較舊版本升級至 Fedora 11"

#: data/content/get-fedora-kde.html:47
#, fuzzy
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-upgrade-x86.html\">Fedora 13 Upgrade Guide</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/en_US/ch-upgrade-x86.html\">Fedora 11 升級指南</a>"

#: data/content/get-fedora-kde.html:55
#, fuzzy
msgid "Already have Fedora and want to upgrade to Fedora 13? Check out the <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-upgrade-x86.html\">Upgrading Fedora</a> instructions, and download the DVD ISO you'll need to start the upgrade process below."
msgstr "您已擁有 Fedora 並打算升級至 Fedora 11 嗎？請查看<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/en_US/ch-upgrade-x86.html\">升級 Fedora</a>的指南，然後下載 DVD ISO 鏡像，接著開始進行以下的升級程序。"

#: data/content/get-fedora-kde.html:58
#, python-format
msgid "%sGB, ISO format, 1 DVD disc image for Intel-compatible PCs"
msgstr "針對於 Intel 相容 PC 的 %sGB、ISO 格式、1 DVD 鏡像"

#: data/content/get-fedora-kde.html:63 data/content/get-fedora-ppc.html:42
msgid "Other Download Options"
msgstr "其它下載選項"

#: data/content/get-fedora-options.html:10 data/content/get-fedora.html:10
#, fuzzy
msgid "Download Fedora"
msgstr "下載 Fedora！"

#: data/content/get-fedora-options.html:10
msgid "More Options"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:15
msgid "Help, I just want Feodra!"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:16
msgid "There are a lot of options on this page. Would you rather download the standard Fedora image?"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:20 data/content/get-fedora.html:30
msgid "There's More Fedora!"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:24 data/content/get-fedora.html:22
#, fuzzy
msgid "Handy Resources"
msgstr "資源"

#: data/content/get-fedora-options.html:26 data/content/get-fedora.html:24
#, fuzzy
msgid "Installation Quickstart Guide"
msgstr "Fedora 11 安裝指南"

#: data/content/get-fedora-options.html:27 data/content/get-fedora.html:25
#, fuzzy
msgid "Installation Guide"
msgstr "Fedora 11 安裝指南"

#: data/content/get-fedora-options.html:28 data/content/get-fedora.html:26
#, fuzzy
msgid "Release Notes"
msgstr "Fedora 11 發行公告"

#: data/content/get-fedora-options.html:29
#, fuzzy
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Upgrading\">Upgrading Fedora</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">法律條款</a>"

#: data/content/get-fedora-options.html:30 data/content/get-fedora.html:28
#, fuzzy
msgid "Help & Support"
msgstr "說明 &amp; 支援"

#: data/content/get-fedora-options.html:34
msgid "Looking for older release?"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:35
msgid "Older Fedora releases are available in our release archive at:"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:52
#, fuzzy
msgid "Fedora Desktops"
msgstr "Fedora 測試網頁"

#: data/content/get-fedora-options.html:53
msgid "There are multiple desktops available for use with Fedora. Each has a slightly different look and feel and offers varying levels of customization. Desktops affect how windows, icons, menus, and various basic desktop interfaces look and feel. You may want to try a few different ones and figure out which ones is best for you!"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:57
#: data/content/get-fedora-options.html:78
#: data/content/get-fedora-options.html:99
#: data/content/get-fedora-options.html:120
#: data/content/get-fedora-options.html:146
#: data/content/get-fedora-options.html:147
#: data/content/get-fedora-options.html:162
#: data/content/get-fedora-options.html:163
#: data/content/get-fedora-options.html:178
#: data/content/get-fedora-options.html:179
#: data/content/get-fedora-options.html:203
#: data/content/get-fedora-options.html:212
#: data/content/get-fedora-options.html:248
msgid "32-bit PC Edition"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:57
#: data/content/get-fedora-options.html:78
#: data/content/get-fedora-options.html:99
#: data/content/get-fedora-options.html:120
msgid "The GNOME-based default Fedora Desktop."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:59
#, fuzzy
msgid "Fedora Desktop spin homepage"
msgstr "Fedora 桌面環境的 Live 媒介"

#: data/content/get-fedora-options.html:60
msgid "GNOME.org website"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:64
#: data/content/get-fedora-options.html:85
#: data/content/get-fedora-options.html:106
#: data/content/get-fedora-options.html:127
#: data/content/get-fedora-options.html:217
msgid "32-bit"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:66
#: data/content/get-fedora-options.html:87
#: data/content/get-fedora-options.html:108
#: data/content/get-fedora-options.html:129
#: data/content/get-fedora-options.html:149
#: data/content/get-fedora-options.html:165
#: data/content/get-fedora-options.html:181
#, python-format
msgid "%s Torrent File for 32-bit PC ISO"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:69
#: data/content/get-fedora-options.html:90
#: data/content/get-fedora-options.html:111
#: data/content/get-fedora-options.html:132
#: data/content/get-fedora-options.html:227
msgid "64-bit"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:71
#: data/content/get-fedora-options.html:92
#: data/content/get-fedora-options.html:113
#: data/content/get-fedora-options.html:134
#: data/content/get-fedora-options.html:155
#: data/content/get-fedora-options.html:171
#: data/content/get-fedora-options.html:187
#, python-format
msgid "%s Torrent File for 64-bit PC ISO"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:76
#, fuzzy
msgid "Fedora 13 KDE Spin"
msgstr "Fedora KDE Live 媒介"

#: data/content/get-fedora-options.html:80
#, fuzzy
msgid "Fedora KDE Spin homepage"
msgstr "Fedora KDE Live 媒介"

#: data/content/get-fedora-options.html:81
msgid "KDE.org website"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:97
msgid "Fedora 13 LXDE Spin"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:101
#, fuzzy
msgid "Fedora LXDE Spin homepage"
msgstr "Fedora KDE Live 媒介"

#: data/content/get-fedora-options.html:102
msgid "LXDE.org website"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:118
msgid "Fedora 13 XFCE Spin"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:122
msgid "Fedora XFCE Spin homepage"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:123
msgid "XFCE.org website"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:140
msgid "Fedora Downloads by Architechture"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:144
#: data/content/get-fedora-options.html:160
#: data/content/get-fedora-options.html:176
msgid "Because they run on both 32-bit and 64-bit Intel and AMD compatible PCs, the 32-bit PC-compatible versions of Fedora are the most versatile."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:147
#: data/content/get-fedora-options.html:163
#: data/content/get-fedora-options.html:179
msgid "This edition is for the highest compatibility; it will work on both 32-bit and 64-bit computers."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:152
#: data/content/get-fedora-options.html:153
#: data/content/get-fedora-options.html:168
#: data/content/get-fedora-options.html:169
#: data/content/get-fedora-options.html:184
#: data/content/get-fedora-options.html:185
msgid "64-bit PC Edition"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:153
#: data/content/get-fedora-options.html:169
#: data/content/get-fedora-options.html:185
msgid "Enjoy the full power and speed of a 64-bit computer. Not compatible with 32-bit computers."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:159
msgid "PC Compatible 64-bit"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:175
msgid "PowerPC (32 & 64-bit)"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:191
msgid "SPARC & SPARC 64"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:200
#, fuzzy
msgid "Fedora Downloads by Formats"
msgstr "Fedora 贊助商"

#: data/content/get-fedora-options.html:202
#, fuzzy
msgid "Fedora 13 Live Media / Spins"
msgstr "Fedora KDE Live 媒介"

#: data/content/get-fedora-options.html:204
msgid "Fedora Live Media images may be used via bootable CD, DVD, or USB drives, and also may be used to install Fedora to hard disk. They are a great way to give Fedora a try, low-risk."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:205
#, fuzzy
msgid "Get Fedora now"
msgstr "取得 Fedora"

#: data/content/get-fedora-options.html:206
msgid "A directory of alternate Fedora images called Spins may be found at:"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:208
msgid "Go to Spins Directory"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:211
#, fuzzy
msgid "Fedora 13 DVD"
msgstr "Fedora 11"

#: data/content/get-fedora-options.html:213
msgid "The DVD edition of Fedora is not Live Media, but it is bootable.  When you boot from this media, you will be running the installation program.  The DVD requires less memory (RAM) on your computer and contains more software.  This media may be useful if the machine on which you install Fedora is not connected to the Internet."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:221
#, python-format
msgid "%s ISO disk image for 32-bit PC"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:226
msgid "Intel & AMD / PC compatible"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:231
#, python-format
msgid "%s ISO disk image for 64-bit PC"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:236
msgid "Power PC 32-bit"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:238
#, python-format
msgid "%s ISO disk image for 32-bit PPC"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:241
msgid "Power PC 64-bit"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:243
#, python-format
msgid "%s ISO disk image for 64-bit PPC"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:246
msgid "For help determining what architecture your system is, <a href=\"#!\">please view our architecture help guide</a>."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:247
msgid "Fedora 13 Media by Mail"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:249
msgid "Slow internet? No internet? You can get a copy of Fedora media sent via postal mail through local and online vendors, as well as via the Fedora Free Media program."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:250
msgid "Purchase Fedora Media from a Vendor"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:253
msgid "Locate a Vendor in Your Area"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:254
msgid "Select vendors worldwide carry copies of Fedora media at a reasonable price. If a vendor exists in your area and you'd rather not wait for shipping, this may be a good option for you."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:255
msgid "View Local Vendor Directory"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:258
msgid "Online Vendors"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:259
msgid "Numerous vendors worldwide offer Fedora media for online purchase. Select the vendor closest to you to keep your shipping costs lower."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:260
msgid "View Online Vendor Directory"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:263
#, fuzzy
msgid "Fedora Free Media Program"
msgstr "Fedora KDE Live 媒介"

#: data/content/get-fedora-options.html:264
#, fuzzy
msgid "Can't afford the price of installation media? Request Fedora installation media from the Fedora Free Media Program."
msgstr "無法購買安裝媒介嗎？您可至 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/FreeMedia\">Fedora 免費媒介計劃</a>申請 Fedora 安裝媒介。"

#: data/content/get-fedora-options.html:265
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:269
msgid "Fedoras that do what you need."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:274
msgid "A complete, modern desktop built using the K Desktop Environment (KDE)."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:274
#: data/content/get-fedora-options.html:278
#: data/content/get-fedora-options.html:282
#: data/content/get-fedora-options.html:286
msgid "More details at spins.fedoraproject.org >"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:278
msgid "A light, fast, less-resource hungry desktop environment."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:282
msgid "A complete, well-integrated Xfce desktop."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:286
msgid "A perfect show-case of the best games available in Fedora."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-options.html:290
#, fuzzy
msgid "Get these and more at <a href=\"https://spins.fedoraproject.org\">spins.fedoraproject.org</a>."
msgstr "這些指南可在 <a href=\"http://docs.fedoraproject.org\">docs.fedoraproject.org</a> 找到。"

#: data/content/get-fedora-options.html:297
msgid "Export Regulations"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-ppc.html:15
msgid "KDE fans, go here!"
msgstr "KDE 愛好者請至此！"

#: data/content/get-fedora-ppc.html:19
#, python-format
msgid "Below you may download a special version of Fedora for older Macintosh computers and other computers that have PowerPC (PPC) processors. If you do not have a machine with a PowerPC processor, you should go back to the main <a href=\"%s/%s/get-fedora\">Get Fedora</a> page to download a version of Fedora that will work best for  your computer."
msgstr "您可由下方下載針對於舊式 Macintosh 電腦以及其它使用 PowerPC（PPC）處理器的電腦的 Fedora 特殊版本。若您的電腦沒有 PowerPC 處理器的話，您應返回至<a href=\"%s/%s/get-fedora\">取得 Fedora</a>主頁並下載最適合您電腦的 Fedora 版本。"

#: data/content/get-fedora-ppc.html:22
#, fuzzy
msgid "Install or Upgrade Fedora 13 for PowerPC"
msgstr "安裝或升級 PowerPC 上的 Fedora 11"

#: data/content/get-fedora-ppc.html:26
#, fuzzy
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/\">Fedora 13 Install Guide</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/\">Fedora 11 安裝指南</a>"

#: data/content/get-fedora-ppc.html:34
#, fuzzy
msgid "This is everything you need to install or upgrade to Fedora 13 on PowerPC machines!"
msgstr "這裡有您為 PowerPC 電腦安裝或升級 Fedora 11 所需要的所有資源！"

#: data/content/get-fedora-ppc.html:37
#, python-format
msgid "%sGB, ISO format, 1 DVD disc image for PowerPC-compatible computers"
msgstr "針對於 PowerPC 相容電腦的 %sGB、ISO 格式、1 DVD 鏡像"

#: data/content/get-fedora.html:14
msgid "What will I need?"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:16
msgid "A blank CD or DVD"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:17
#, python-format
msgid "A %s or faster processor"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:18
#, python-format
msgid "At least %s memory (RAM), %s recommended for best performance"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:19
#, python-format
msgid "At least %s hard drive space (only required for installation)"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:20
msgid "Follow the steps below in order to use the ISO file."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:27
#, fuzzy
msgid "Upgrading Fedora"
msgstr "加入 Fedora"

#: data/content/get-fedora.html:36
#, fuzzy
msgid "Fedora 13 Desktop Edition <em class=\"download-tagline\">Installable Live CD</em>"
msgstr "馬上取得 Fedora 11 桌面版本 <em class=\"byline\">可安裝的 Live CD</em>"

#: data/content/get-fedora.html:39
msgid "This is the latest version of the Fedora Linux operating system's Desktop Edition. It's everything you need to try out Fedora—you don't have to erase anything on your current system to try it out, and it won't put your files at risk. Take Fedora for a test drive, and if you like it, you can install Fedora directly to your hard drive straight from the Live Media desktop if you like."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:42
#, fuzzy, python-format
msgid "%s, ISO format, CD-ROM disc image for Intel-compatible PCs (32-bit)"
msgstr "針對於 Intel 相容 PC（32 位元）的 %sMB、ISO 格式、1 CD-ROM 鏡像"

#: data/content/get-fedora.html:42
#, fuzzy
msgid "More download options..."
msgstr "其它下載選項"

#: data/content/get-fedora.html:46
#, fuzzy
msgid "Other Options"
msgstr "其它下載選項"

#: data/content/get-fedora.html:48
#, fuzzy
msgid "Formats"
msgstr "Fedora"

#: data/content/get-fedora.html:49
msgid "Architectures"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:50
msgid "Desktops"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:51
#, fuzzy
msgid "Spins"
msgstr "贊助商"

#: data/content/get-fedora.html:53
msgid "View full list of options for getting Fedora ..."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:56
msgid "Need to upgrade Fedora?"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:57
msgid "Live Media can't be used to upgrade Fedora installations. Instead, you can upgrade Fedora right from your desktop. Do this by using Preupgrade - it  will  install the packages you need and upgrade your version of Fedora."
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:58
#, fuzzy
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Upgrading\">Learn more about upgrading Fedora...</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Overview\">了解更多。&gt;&gt;</a>"

#: data/content/get-help.html:10
msgid "Get Help."
msgstr "取得協助。"

#: data/content/get-help.html:11
msgid "Being new to Fedora can seem daunting, fortunately there are lots of resources available to help make the transition easy. This page ties together all of the resources a new user might like to make use of, some of which would not be immediately obvious coming from another operating system."
msgstr "初次使用 Fedora 可能會令人感到不安，所幸有大量資源可幫助您輕鬆地進行遷移。本頁集合了新用戶所可能會使用到的所有資源，其中部份資源顯而易見地來自於另一個作業系統。"

#: data/content/get-help.html:13
msgid "For those who already know about the different methods of getting support, but would like to know about Fedora specific locations, here they are:"
msgstr "對於已了解獲得協助的不同方法，卻希望了解 Fedora 具體位置的用戶，請參閱："

#: data/content/get-help.html:16
msgid "IRC: #fedora on irc.freenode.org"
msgstr "IRC：#fedora on irc.freenode.org"

#: data/content/get-help.html:17
msgid "Mailing List: <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-list\">Fedora-list</a>"
msgstr "郵件清單：<a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-list\">Fedora-list</a>"

#: data/content/get-help.html:18
msgid "Forum: <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora Forum</a>"
msgstr "論壇：<a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora 論壇</a>"

#: data/content/get-help.html:19
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/\">文件</a>"

#: data/content/get-help.html:22
msgid "For a full list of all the different ways to communicate with the Fedora Project, see this <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">page</a>."
msgstr "若要查看完整的 Fedora 專案聯繫方式，請參閱此<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">網頁</a>。"

#: data/content/get-help.html:24
msgid "Real Time Support (IRC)"
msgstr "即時支援（IRC）"

#: data/content/get-help.html:26
msgid "If a problem requires real time support, with somebody to explain each step and deal with any problems as they arise, Internet Relay Chat (IRC) is the ideal solution. Fedora has a number of IRC channels, and one specifically aimed at end-user support."
msgstr "若您遇上的問題需要即時支援，且需要有人提供具體步驟來解釋並處理隨時出現的問題，IRC（網路即時聊天系統）將會是最佳的解決方案。Fedora 有許多 IRC 頻道，其中之一則專注於直接用戶的支援。"

#: data/content/get-help.html:28
msgid "To access this support launch Fedoras default instant messaging client, Pidgin, and choose Manage from the Accounts menu. Add a new account, and select IRC as the protocol. Next, enter a Screen Name and save the changes. The final step is to add the #fedora channel by selecting Add Chat from the Buddies menu. Make sure to select an IRC account from the drop down menu, and enter #fedora as the channel, clicking Add to save the changes. Now that this is done, #fedora should appear in the default Pidgin screen, and double clicking this will allow you to access the #fedora channel, where end-users can ask questions and get support in real time."
msgstr "若要存取這項支援的話，請啟動 Fedora 預設的即時通訊客戶端 Pidgin，並在帳號選單中選擇「管理」。請新增帳號，然後選擇 IRC 為通訊協定。接下來，請輸入「Screen Name」並儲存變更。最後步驟就是透過在好友選單中選擇「新增聊天室」來新增 #fedora 頻道。請確認您有從下拉式選單中選擇一組 IRC 帳號，並輸入 #fedora 作為頻道，然後按下「新增」來儲存變更。完成這些步驟後，Pidgin 的預設畫面中就應該會出現 #fedora，在此上方點滑鼠左鍵兩次後您便可進入 #fedora 頻道，在此頻道中，直接用戶可提問並取得即時的支援。"

#: data/content/get-help.html:30
msgid "E-mail Support"
msgstr "電子郵件支援"

#: data/content/get-help.html:32
msgid "Some users prefer to take advantage of mailing lists to get help. The advantage of this method is that by subscribing to a mailing list it is possible to discover common problems many users have, and their solutions, before even encountering them! It also makes it easy to see when someone else needs help, and if you know the answer, to help them."
msgstr "有些用戶喜歡利用郵件清單來取得協助。這種方式的優點在於可以發現多數用戶共有的問題及解決方法，甚至是在遇上這些問題之前便可試著避免！您同時也可輕易地看到其他需要協助的人，而若您知道答案的話，您便可馬上幫助他們。"

#: data/content/get-help.html:34
msgid "The mailing list for end-user support with Fedora is <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-list\">fedora-list</a> and can be subscribed to by following that link."
msgstr "Fedora 直接用戶支援的郵件清單為 <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-list\">fedora-list</a>，並且可透過該連結來訂閱。"

#: data/content/get-help.html:36
msgid "Forum Support"
msgstr "論壇支援"

#: data/content/get-help.html:38
msgid "A forum works in a similar manner to a mailing list, but instead of having messages sent to an e-mail address, they are posted to a website that anybody can read. Fedora has officially endorsed the community run <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora Forum</a>, and it is an excellent resource for any questions about Fedora."
msgstr "論壇與郵件清單的功能相似，但與其將訊息發送至電子郵件地址，訊息會被發送至任何人都可看見的網站上。Fedora 已正式支援社群所運作的 <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora 論壇</a>，那裡含有關於所有 Fedora 問題的相關資源。"

#: data/content/get-help.html:40
msgid "Written Documentation"
msgstr "書面文件"

#: data/content/get-help.html:42
#, fuzzy
msgid "Fedora also has a team of talented writers who work hard to produce excellent written documentation. There are a number of different documents available, including the Fedora User Guide, aimed at basic day to day operation of Fedora, an Installation Guide, and Security and SELinux guides."
msgstr "Fedora 同時也有優良的作者團隊以提供優質的書面文件及指南。書面文件分為了幾種不同種類，其中包括了 Fedora 用戶指南（主要為了基本的日常 Fedora 作業）和 Fedora 管理員指南（主要為了解釋如何配置和維護 Fedora）。"

#: data/content/get-help.html:44
msgid "These guides are available at <a href=\"http://docs.fedoraproject.org\">docs.fedoraproject.org</a>."
msgstr "這些指南可在 <a href=\"http://docs.fedoraproject.org\">docs.fedoraproject.org</a> 找到。"

#: data/content/get-prerelease.html:13
#, fuzzy, python-format
msgid "This is pre-release software. The Fedora Project makes no guarantees as to its suitability or usefulness. All issues should be reported via the <a href=\"https://bugzilla.redhat.com/\">Red Hat Bugzilla</a>.  Read the <a href=\"%(relnotes_url)s\">Release Notes</a> for more information."
msgstr "這是預發行的軟體。Fedora 專案不保證它的穩定性和使用性。請將所有問題提交至 <a href=\"https://bugzilla.redhat.com/\">Red Hat Bugzilla</a>。請參閱 <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/release-notes/f11preview/\">預覽發行公告</a> 來取得更多相關資訊。"

#: data/content/get-prerelease.html:13
#, fuzzy
msgid "http://docs.fedoraproject.org/release-notes/f13/en-US/html/"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/\">文件</a>"

#: data/content/index.html:10
#, fuzzy
msgid "Fedora 13: Rock It!"
msgstr "Fedora 11：Reign。"

#: data/content/index.html:15
#, fuzzy
msgid "What's new in Fedora 13?  Read the release notes. &gt;&gt;"
msgstr "Fedora 11 中有那些新的功能？請閱讀發行公告。&gt;&gt;"

#: data/content/index.html:18
msgid "Fedora is a Linux-based operating system that showcases the latest in free and open source software. Fedora is <strong>always free for anyone to use, modify, and distribute.</strong>  It is built by people across the globe who work together as a community: the Fedora Project. The Fedora Project is open and anyone is welcome to join."
msgstr "Fedora 是個基於 Linux、蒐集了最新自由和開放式來源軟體的操作系統。Fedora <strong>始終都允許任何人自由使用、修改和發佈。</strong>它是由來自於全球世界各地的人們在 Fedora 專案社群之中共同合作而成的。Fedora 專案是個開放式的專案，並歡迎任何人的加入。"

#: data/content/index.html:21
msgid "The Fedora Project is out front for you, <strong>leading the advancement of free, open software and content</strong>."
msgstr "Fedora 專案就在您眼前，<strong>它引導了自由、開放式軟體及其內容的進步</strong>。"

#: data/content/index.html:24
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Overview\">Learn more. &gt;&gt;</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Overview\">了解更多。&gt;&gt;</a>"

#: data/content/join-fedora.html:10
msgid "Join Fedora."
msgstr "加入 Fedora。"

#: data/content/join-fedora.html:12
#, python-format
msgid "To get started, <a href=\"%(fasurl)s\">set up an account</a> using the <a href=\"%(fasurl)s\">Fedora Account System</a>."
msgstr "若要開始，請先透過 <a href=\"%(fasurl)s\">Fedora 帳號系統</a>來<a href=\"%(fasurl)s\">建立帳號</a>。"

#: data/content/join-fedora.html:15
msgid "If you want to take an active hand in making Fedora even better, there are many ways to help. What role do you want to fill?"
msgstr "若您希望積極參與使得 Fedora 變得更好，有許多方式可達成此目標。您希望成為哪個角色？"

#: data/content/join-fedora.html:16
msgid "Click on a role below to learn more about how you can help the Fedora Project."
msgstr "請點選下列角色來詳細了解您能夠如何協助 Fedora 專案。"

#: data/content/join-fedora.html:19
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#ContentWriter\"><img src=\"%s/%s/static/images/ContentDeveloper.png\" alt=\"Content Writer\"><br>Content Writer</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#ContentWriter\"><img src=\"%s/%s/static/images/ContentDeveloper.png\" alt=\"Content Writer\"><br>內容作者</a>"

#: data/content/join-fedora.html:22
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Designer\"><img src=\"%s/%s/static/images/Designer.png\" alt=\"Designer\"><br>Designer</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Designer\"><img src=\"%s/%s/static/images/Designer.png\" alt=\"Designer\"><br>設計人員</a>"

#: data/content/join-fedora.html:25
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#PeoplePerson\"><img src=\"%s/%s/static/images/PeoplePerson.png\" alt=\"People Person\"><br>People Person</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#PeoplePerson\"><img src=\"%s/%s/static/images/PeoplePerson.png\" alt=\"People Person\"><br>互助成員</a>"

#: data/content/join-fedora.html:28
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#OSDeveloper\"><img src=\"%s/%s/static/images/OSDeveloper.png\" alt=\"OS Developer\"><br>OS Developer</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#OSDeveloper\"><img src=\"%s/%s/static/images/OSDeveloper.png\" alt=\"OS Developer\"><br>OS 開發人員</a>"

#: data/content/join-fedora.html:31
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Translator\"><img src=\"%s/%s/static/images/Translator.png\" alt=\"Translator\"><br>Translator</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Translator\"><img src=\"%s/%s/static/images/Translator.png\" alt=\"Translator\"><br>翻譯人員</a>"

#: data/content/join-fedora.html:34
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#WebDeveloperAdministrator\"><img src=\"%s/%s/static/images/WebDeveloper.png\" alt=\"Web Developer or Administrator\"><br>Web Developer<br>or Administrator</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#WebDeveloperAdministrator\"><img src=\"%s/%s/static/images/WebDeveloper.png\" alt=\"Web Developer or Administrator\"><br>網頁開發<br>或管理人員</a>"

#: data/content/keys.html:10
msgid "GPG keys used by Fedora Project"
msgstr "Fedora 專案所使用的 GPG 金鑰"

#: data/content/keys.html:11
msgid "How does Fedora Project use GPG keys to sign packages"
msgstr "Fedora 專案如何使用 GPG 金鑰來簽署套件"

#: data/content/keys.html:13
msgid "Each stable RPM package that is published by Fedora Project is signed with a GPG signature.  By default, yum and the graphical update tools will verify these signatures and refuse to install any packages that are not signed or have bad signatures.  You should always verify the signature of a package before you install it.  These signatures ensure that the packages you install are what was produced by the Fedora Project and have not been altered (accidentally or maliciously) by any mirror or website that is providing the packages."
msgstr "每個 Fedora 專案所發行的穩定 RPM 套件都配有一個 GPG 簽章。就預設值，yum 和圖形化更新工具會驗證這些簽章並拒絕安裝任何沒有簽章或是簽章損毀的套件。您應該總是在安裝套件之前驗證其簽章。這些簽章可確保您要安裝的套件來自於 Fedora 專案，並且沒有被提供該套件的網頁或鏡像修改過（無論是不小心或惡意的）。"

#: data/content/keys.html:16
msgid "Packages that can be downloaded from koji build system do not contain signatures, so you should use them with caution.  Similarly, bleeding-edge packages in Rawhide are not necessarily signed."
msgstr "可由 koji 建置系統下載的套件不包含簽章，因此您應該小心使用它們。相同地，Rawhide 中的非穩定套件也無須簽章。"

#: data/content/keys.html:19
msgid "Importing keys"
msgstr "匯入金鑰"

#: data/content/keys.html:21
msgid "The keys are included in the <strong>fedora-release</strong> package, you can find them in the <strong>/etc/pki/rpm-gpg</strong> directory.  Please note that not all keys in this directory are used by Fedora project -- some are used for signing Red Hat Enterprise Linux packages or are no longer used at all. If you use Red Hat Enterprise Linux packages, see <a href=\"https://www.redhat.com/security/team/key/\">https://www.redhat.com/security/team/key</a>.  The keys used by Fedora are enabled in the yum repository configuration, so you generally don't need to manually import them into the rpm database."
msgstr "該金鑰位於 <strong>fedora-release</strong> 套件中，您可在 <strong>/etc/pki/rpm-gpg</strong> 目錄中找到它們。請注意：並非此目錄中的所有金鑰都用於 Fedora 專案 － 有些是用來簽署 Red Gat Enterprise Linux 套件的，有些根本就已不再被使用。若您使用 Red Hat Enterprise Linux 套件的話，請查看 <a href=\"https://www.redhat.com/security/team/key/\">https://www.redhat.com/security/team/key</a>。Fedora 所使用的金鑰已在 yum 軟體庫配置中啟用了，因此您通常不需要手動式地將它們匯入 rpm 資料庫中。"

#: data/content/keys.html:24
msgid "In addition to the fedora-release package and this web page, you can download the Fedora keys from a public key server, such as <a href=\"http://http-keys.gnupg.net/\">keys.gnupg.net</a>."
msgstr "除了 fedora-release 套件和此網頁之外，您亦可由公共金鑰伺服器（例如 <a href=\"http://http-keys.gnupg.net/\">keys.gnupg.net</a>）下載 Fedora 金鑰。"

#: data/content/keys.html:27
msgid "For some repositories, such as repositories with stable and testing packages in default configuration, <strong>yum</strong> is able to find a proper key for the repository and asks the user for confirmation before importing the key if the key is not already imported into the rpm database."
msgstr "對於某些軟體庫（例如預設配置中含有穩定及測試套件的軟體庫），yum 可為該軟體庫尋找一組適當的金鑰並要求用戶在匯入還未匯入 rpm 資料庫中的金鑰前先進行確認。"

#: data/content/keys.html:30
msgid "You can always import a key into RPM's database by hand using the following command:"
msgstr "您總是可以手動式地使用下列指令來將金鑰匯入 RPM 資料庫中："

#: data/content/keys.html:34
msgid "Refer to <strong>rpm</strong> manual for more information."
msgstr "詳情請參閱 <strong>rpm</strong> 指南。"

#: data/content/keys.html:37
msgid "If you want to verify that the keys installed on your system match the keys listed here, you can use GnuPG to check that the fingerprint of the key matches.  For example:"
msgstr "若您希望驗證安裝在您系統上的金鑰是否符合列在此的金鑰，您可使用 GnuPG 來檢查金鑰的指紋是否符合。例如："

#: data/content/keys.html:45
msgid "Verifying a package"
msgstr "驗證套件"

#: data/content/keys.html:47
msgid "When using default configuration of <strong>yum</strong> package updating and installation tool in stable releases, signature of each package is verified before it is installed.  Signature verification can be turned off and on globally or for specific repository with <strong>gpgcheck</strong> directive.  Do not override the default setting of this directive unless you have a very good reason to do so."
msgstr "當在穩定的發行版中使用 <strong>yum</strong> 套件更新與安裝工具時，所有套件在被安裝前，其簽章都會先被驗證。您可透過 <strong>gpgcheck</strong> 指令來全域停用簽章驗證或是只針對於特定軟體庫停用簽章驗證。若您沒有特別原因，請勿覆寫此指令的預設設定。"

#: data/content/keys.html:50
msgid "If you do not use yum, you can check the signature of the package using the following command"
msgstr "若您不使用 yum，您可透過使用下列指令來檢查套件的簽章"

#: data/content/keys.html:57
msgid "Currently used keys"
msgstr "目前所使用的金鑰"

#: data/content/keys.html:67
#, fuzzy
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/57BBCCBA.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下載：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/4EBFC273.txt\">Fedora 專案</a>"

#: data/content/keys.html:68
#, fuzzy
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x57BBCCBA&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4EBFC273&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:80
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/D22E77F2.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下載：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/D22E77F2.txt\">Fedora 專案</a>"

#: data/content/keys.html:81
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xD22E77F2&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xD22E77F2&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:94
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/4EBFC273.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下載：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/4EBFC273.txt\">Fedora 專案</a>"

#: data/content/keys.html:95
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4EBFC273&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4EBFC273&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:108
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/0B86274E.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下載：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/0B86274E.txt\">Fedora 專案</a>"

#: data/content/keys.html:109
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x0B86274E&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x0B86274E&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:122
#, fuzzy
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/217521F6.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下載：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/D22E77F2.txt\">Fedora 專案</a>"

#: data/content/keys.html:123
#, fuzzy
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x217521F6&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xD22E77F2&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:129
msgid "Obsolete keys"
msgstr "廢棄的金鑰"

#: data/content/keys.html:140
msgid "Fedora Core (version 6 and earlier)"
msgstr "Fedora Core（版本 6 及更早版本）"

#: data/content/keys.html:141
msgid "Fedora (version 7, 8, and 9)"
msgstr "Fedora（7、8 和 9）"

#: data/content/keys.html:142
msgid "Both GA and updates"
msgstr "GA 和更新"

#: data/content/keys.html:146
msgid "Packages on installation media are signed with this key.  The relevant yum repositories are <strong>fedora</strong>, <strong>fedora-updates</strong> for Fedora 7-9, and <strong>core</strong> and <strong>core-updates</strong> for Fedora Core (Version 6 and earlier).  See <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key is obsolete."
msgstr "安裝媒介上的套件已簽署了此金鑰。相關 yum 軟體庫為針對於 Fedora 7-9 的 <strong>fedora</strong>、<strong>fedora-updates</strong>，針對於 Fedroa Core（6 及更早版本）的 <strong>core</strong> 和 <strong>core-updates</strong>。請參閱 <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a> 來取得這些金鑰為何會被廢棄的相關資訊。"

#: data/content/keys.html:150
msgid "Path: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora</a>"
msgstr "路徑：<a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora</a>"

#: data/content/keys.html:151
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4F2A6FD2&op=index\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4F2A6FD2&op=index\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:164
msgid "Fedora (version 7 and newer) testing updates"
msgstr "Fedora（7 及更新版本）測試更新"

#: data/content/keys.html:168
msgid "If you participate in testing of the packages, this is the key you will use to verify the testing packages.  This key signs the packages that are in <strong>fedora-testing</strong> repository.  See <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key is obsolete."
msgstr "若您欲參與套件的測試，您將使用此金鑰來驗證這些測試套件。該金鑰會簽署位於 <strong>fedora-testing</strong> 軟體空中的套件。請參閱 <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a> 以取得此金鑰為何被廢棄的相關資訊。"

#: data/content/keys.html:172
msgid "Path: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test</a>"
msgstr "路徑：<a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test</a>"

#: data/content/keys.html:173
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x30C9ECF8&op=index\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x30C9ECF8&op=index\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:186
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/6DF2196F.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下載：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/6DF2196F.txt\">Fedora 專案</a>"

#: data/content/keys.html:187
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x6DF2196F&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x6DF2196F&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:200
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/DF9B0AE9.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下載：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/DF9B0AE9.txt\">Fedora 專案</a>"

#: data/content/keys.html:201
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xDF9B0AE9&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xDF9B0AE9&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:216
msgid "Fedora Extras (version 6 and earlier)"
msgstr "Fedora Extras（6 及較早版本）"

#: data/content/keys.html:220
msgid "If you are using Fedora Extras with Fedora Core 6, use this package from <strong>extras</strong> repository.  This key will no longer be used after Fedora Core 6 and Extras reach EOL (December 7th 2007).  This key is not included in the <strong>fedora-release</strong> package in Fedora 7 and later releases."
msgstr "若您使用 Fedora Core 的 Fedora Extras，請由 <strong>extras</strong> 軟體庫中使用此套件。此金鑰在 Fedora Core 6 及 Extras 到 EOL（2007 年 12 月 7 日）後便不再使用。此金鑰不包含在 Fedora 7 及更新版本的 <strong>fedora-release</strong> 中。"

#: data/content/keys.html:224
msgid "Path: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-extras</a>"
msgstr "路徑：<a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-extras</a>"

#: data/content/keys.html:225
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x1AC70CE6&op=index\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下載：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x1AC70CE6&op=index\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:242
msgid "This key was used for packages that were released by Fedora Legacy project to update releases that reached their official EOL.  The Fedora Legacy project no longer exists, so no this key will no longer be used to sign packages.  This key is not included in the <strong>fedora-release</strong> package in Fedora 7 and later releases."
msgstr "此金鑰被使用於 Fedora Legacy 專案所發行的套件，以更新到了其正式 EOL 的發行套件。Fedora Legacy 專案已不存在，因此此金鑰已不會再被使用來簽署套件。此金鑰不包含在 Fedora 7 及更新版本的 <strong>fedora-release</strong> 套件中。"

#: data/content/rss.html:10
msgid "RSS Feed Test"
msgstr "RSS Feed Test"

#: data/content/sponsors.html:10
msgid "Fedora Sponsors"
msgstr "Fedora 贊助商"

#: data/content/sponsors.html:11
msgid "The Fedora Project is proud to have the following organizations as sponsors:"
msgstr "Fedora 專案以下列組織的贊助為傲："

#: data/content/sponsors.html:16
msgid "<a href=\"http://redhat.com/\">Red Hat, Inc.</a> is the primary sponsor for the Fedora Project, providing a variety of resources, including full-time employee support, infrastructure hardware and bandwidth, event funding, and legal counsel."
msgstr ""

#: data/content/sponsors.html:19
#, fuzzy
msgid "The Fedora Project also thanks the following sponsors for providing substantial support:"
msgstr "Fedora 專案以下列組織的贊助為傲："

#: data/content/sponsors.html:38
msgid "Interested in sponsoring something for Fedora?  Contact admin at fedoraproject * org or stop by #fedora-admin on irc.freenode.net."
msgstr "您對於贊助 Fedora 有興趣嗎？請聯繫 fedoraproject * org 的管理員或至 irc.freenode.net 上的 #fedora-admin。"

#: data/content/verify.html:10
msgid "Verify your ISO download."
msgstr "驗證您下載的 ISO。"

#: data/content/verify.html:12
msgid "Windows user?  Follow <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/readme-burning-isos/en_US/sn-validating-files.html\">these instructions</a> instead."
msgstr "您屬於 Windows 用戶嗎？請參閱<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/readme-burning-isos/en_US/sn-validating-files.html\">這些指南</a>。"

#: data/content/verify.html:15
msgid "Once you have downloaded an ISO, verify it for security and integrity.  If you downloaded your ISO via BitTorrent, the file has already been verified as part of the download process (just make sure that you got the torrent from <a href=\"http://torrent.fedoraproject.org/\">torrent.fedoraproject.org</a>).  Otherwise, to verify your ISO, start by downloading the proper CHECKSUM file into the same directory as the ISO:"
msgstr "當您下載了 ISO 檔案後，請驗證它的安全性和完整性。若您透過 BitTorrent 來下載了您的 ISO 檔案，那麼此驗證步驟已作為下載程序一部分而完成了（您只需確保您是由 <a href=\"http://torrent.fedoraproject.org/\">torrent.fedoraproject.org</a> 取得種子的）。否則，您可下載對應的 CHECKSUM 檔案至 ISO 檔案所位於的目錄中，然後進行驗證："

#: data/content/verify.html:17
msgid "Install DVD / Rescue CD"
msgstr "安裝 DVD / 救援 CD"

#: data/content/verify.html:23
#, fuzzy
msgid "Live Media"
msgstr "Fedora KDE Live 媒介"

#: data/content/verify.html:31
msgid "Next, import Fedora's GPG key(s):"
msgstr "下一步，匯入 Fedora 的 GPG 金鑰："

#: data/content/verify.html:35
#, fuzzy, python-format
msgid "You can verify the details of the GPG key(s) <a href=\"https://fedoraproject.org%s/%s/keys\">here</a>."
msgstr "您可在<a href=\"%s/%s/keys\">此</a>驗證 GPG 金鑰的詳細資料。"

#: data/content/verify.html:38
msgid "Now, verify that the CHECKSUM file is valid:"
msgstr "現在，驗證 CHECKSUM 檔案是否有效："

#: data/content/verify.html:42
msgid "The CHECKSUM file should have a good signature from one of the following keys:"
msgstr "CHECKSUM 檔案應有來自於以下金鑰之一的簽章："

#: data/content/verify.html:45
#, fuzzy
msgid "Fedora 12"
msgstr "Fedora 11"

#: data/content/verify.html:46
msgid "Fedora 11"
msgstr "Fedora 11"

#: data/content/verify.html:47
msgid "Fedora 10"
msgstr "Fedora 10"

#: data/content/verify.html:48
msgid "Fedora 10 pre-releases"
msgstr "Fedora 10 預發行板"

#: data/content/verify.html:51
msgid "Finally, now that the CHECKSUM file has been verified, check that the ISO's checksum matches:"
msgstr "最後，現在 CHECKSUM 檔案已通過驗證，請檢查 ISO 檔案的 checksum 是否符合："

#: data/content/verify.html:55
msgid "If the output states that the file is valid, you're good to go!"
msgstr "若輸出顯示檔案有效，那您便可繼續進行了！"

#: data/content/e/404.html:10
msgid "Sorry!  We couldn't find that file"
msgstr "抱歉！找不到該檔案"

#: data/content/e/404.html:11
msgid "We apologize, but the file you requested could not be found."
msgstr "很抱歉，找不到您所要求的檔案。"

#: data/content/e/404.html:13
msgid "Double-check the URL if you entered it manually. Did you copy it correctly?"
msgstr "若是手動式輸入的話，請仔細檢查您所輸入的 URL。您是否正確複製了 URL？"

#: data/content/e/404.html:14
msgid "Did a bad link bring you here? Contact <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">the fedoraproject.org webmaster</a> and let them know which link brought you here."
msgstr "您是否是被損毀的連結帶至本頁的？請聯繫 <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">fedoraproject.org 管理員</a>，並讓他們知道是哪個連結將您帶入本頁的。"

#: data/content/e/404.html:15
msgid "The file you are looking for may have moved. Check our main site at <a href=\"http://fedoraproject.org/\">http://fedoraproject.org/</a> or search our <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">wiki</a>."
msgstr "您所查看的檔案可能已遭到移動。請查看主頁 <a href=\"http://fedoraproject.org/\">http://fedoraproject.org/</a> 或搜尋我們的 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">wiki</a>。"

#: data/content/e/404.html:17
msgid "Fedora Resources"
msgstr "Fedora 資源"

#: data/content/e/404.html:20
msgid "Fedora Documentation"
msgstr "Fedora 文件"

#: data/content/e/404.html:24
msgid "Connect with the Fedora Community"
msgstr "聯繫 Fedora 社群"

#: data/content/e/404.html:28
msgid "Download Fedora!"
msgstr "下載 Fedora！"

#: data/templates/foot.html:9
#, fuzzy, python-format
msgid "&copy; 2010 Red Hat, Inc. and others.  For comments or queries, please <a href=\"%s/%s/contact\">contact us</a>."
msgstr "版權所有 &copy; 2009 Red Hat, Inc. 及其它。如有任何建議或疑問請<a href=\"%s/%s/contact\">聯絡我們</a>。"

#: data/templates/foot.html:12
msgid "The Fedora Project is maintained and driven by the community and sponsored by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is not responsible for content."
msgstr "Fedora 專案是由社群維護和運作，並由 Red Hat 贊助。這是一個社群維護的網站。Red Hat 將不為該內容負責。"

#: data/templates/foot.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助商"

#: data/templates/foot.html:16
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">法律條款</a>"

#: data/templates/foot.html:17
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">Trademark Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">商標指南</a>"

#: data/templates/head.html:7
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:26
#, python-format
msgid "%s/static/images/counter/%s"
msgstr "%s/static/images/counter/%s"

#: data/templates/sidebar.html:26
#, fuzzy, python-format
msgid "Fedora 12 Constantine released in %s days!"
msgstr "Fedora 11 Leonidas 距離發行日期還有 %s 天！"

#: data/templates/sidebar.html:27
msgid "Add a counter to your own site!"
msgstr "在您的網站上加入計時器！"

#: data/templates/sidebar.html:31
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: data/templates/sidebar.html:33
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: data/templates/sidebar.html:34
msgid "Get Fedora"
msgstr "取得 Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:35
msgid "Join Fedora"
msgstr "加入 Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:36
msgid "Get Help"
msgstr "取得協助"

#: data/templates/sidebar.html:38
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: data/templates/sidebar.html:40
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: data/templates/sidebar.html:40
msgid "Fedora documentation."
msgstr "Fedora 文件。"

#: data/templates/sidebar.html:41
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">Wiki</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">Wiki</a>"

#: data/templates/sidebar.html:41
msgid "Collaborative knowledge."
msgstr "協作知識庫。"

#: data/templates/sidebar.html:42
msgid "Planet"
msgstr "星球"

#: data/templates/sidebar.html:42
msgid "The voices of the Fedora community."
msgstr "Fedora 社群之聲。"

#: data/templates/sidebar.html:43
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Communicate</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">通訊</a>"

#: data/templates/sidebar.html:43
msgid "Speak with Fedora."
msgstr "和 Fedora 進行溝通。"

#: data/templates/sidebar.html:44
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/FedoraEvents\">Events</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/FedoraEvents\">事件</a>"

#: data/templates/sidebar.html:44
msgid "Meet the Fedora community."
msgstr "與 Fedora 社群接觸。"

#: data/templates/sidebar.html:46
msgid "Website Language"
msgstr "網站語言"

#~ msgid "This is the latest version of the Fedora Linux operating system featuring the GNOME desktop.  It's everything you need to try out Fedora&#8212;and if you like it, install it right from the desktop!"
#~ msgstr "這是含有 GNOME 桌面的最新版 Fedora Linux 作業系統。請嘗試 Fedora&#8212;，若您喜歡的話，您可直接由桌面上安裝！"

#~ msgid "%sGB, ISO format, 1 DVD disc image for Intel-compatible PCs (32-bit)"
#~ msgstr "針對於 Intel 相容 PC（32 位元）的 %sGB、ISO格式、1 DVD 鏡像"

#~ msgid "Fedora 9 and earlier"
#~ msgstr "Fedora 9 及更早版本"

#~ msgid "Fedora 9 and earlier pre-releases"
#~ msgstr "Fedora 9 及更早預發行版本"

#~ msgid "Live Media (both GNOME and KDE)"
#~ msgstr "Live 媒介（GNOME 與 KDE）"
